好唔開心, 到底錢除咗社會status 之外

家庭地位有無status lei

1999